【奧燒續約，死獌狗躝！】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXLX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

岩岩發現左今年世界杯關係,夏天轉會窗 6月9 - 8月9

世界杯就由6月14日開始踢到決賽7月15日

咁中間點買人? 班球星中間仲踢緊...........

姐係今年會提早有動作...

過幾個月又再買人了

一字排開

In cech we 7

Together again... @Aubameyang7 and @HenrikhMkh 😍

For more from training, check out our @instagram story 👉 arsn.al/VtjGI1

錯數字牙

其實咪好似之前咁
飛過去夜晚傾囉

Ho ball

錯咩？

好似無錯.............

CDL

L先岩

The summer transfer window will open on 9 June and close on 9 August.

好波

正皮左

做乜矛人 係咪錯po

新post 係邊